保皇狗陳凱欣係反送中事件全程隱形

條友做過傳媒架喎？
記者俾黑警打一句聲都無出過
之後選舉又會扮無辜，絕不能放過

傳送門

中聯辦契女，你想佢點

自推

唔止佢一個, 希望大家落街要求自己個區嘅送中派表態, 唔好俾佢地轉身扮無辜